放心 我點都唔會走

一息尚存 抗爭到底

咁多位出去行完街既朋友見到咁多BNO post
唔洗灰心 連登多軍師 大家心照

你咪軍師囉 有得走都唔走仲話守護香港 係守護到一年前就守護左啦 水鳩人唔好走